傳說對決垃圾堆

請各位垃圾玩電腦對決 你地好雷不要亂局
掛機的你希望你明天掛在家的天花

A排有人玩嗎，想上s

點解隻game會有人玩